［幫民主派作定歌］薯片會戰勝歸來～

而家睇形勢，好大機會都係林鄭贏，係時候作定首歌到時唱。

白頭浪，默含淚光沖往世外。黑眼睛，觀看歷史哀怨跌宕。
紅日降，正義藏在星宿背後。誰在笑，長夜伴著罪惡放蕩。
萬劫不改的眼光，拿著帶鮮血罪狀。用最浩瀚的筆告狀，哪怕像螳螂横著臂，對坦克猶如煉鋼。
為國家，我捨身去擋。

天有光，夕陽在催促要靠岸。風有聲，傾聽默想怎去破浪。
明或暗，信念如舊清澈恬靜。寒或暖，赤了丹心流過血汗。
萬勸不改的國邦，拿著鐵腕與慾望。磨了最惡的刀對望，
你已在悠悠長夜裏，習慣欺壓如暴漢。忘掉地獄的火，有多燙。

薯片會戰勝歸來，薯片會戰勝歸來，白髮斑斑情意深似海。
若化石仍殘存著愛，一刻霸佔的青苔，鋪天蓋，蓋不住世代。

薯片會戰勝歸來，薯片會戰勝歸來，後有巨浪承接這變改。
若世上仍留存著愛，即使遠禁斗室內，我自由 與天地 同在。

萬劫不改的眼光，拿著帶鮮血罪狀。用最浩瀚的筆告狀，
我插下和平旗幟，我指尖成為號角。浪與花，護擁於四方。

薯片會戰勝歸來，薯片會戰勝歸來，後有巨浪承接這變改。
若世上仍留存著愛，即使遠禁斗室內，我自由 與天地 同在。

我自由，與生命同在。

有冇高手幫手作

.